Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 47 今個星期HOTTOYS又會有乜驚喜呢

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分未截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Q&A

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

岩岩個櫃好好j

樓主麻煩下次加番

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

咩撚野叫充電寶呀，（尿袋，差電器）
想sd出黎就完左一個post

係膠定係玻璃？

無問題

媽呀~~ 好撚難聽呀充電寶

講返個櫃係膠片，290應該做唔到玻璃，同埋玻璃太重啦~

冇錯巴打，我就係驚佢重，想整個一次過擺十隻

差電器又唔同，有火牛先差電器

未過深圳河嘅用語黎

小露寶我就識

呢隻係咪就派

290收貨啦，快d買返個放d單入去先

屌那中港融合
根本單方面吞拼

我想買幾個打通哂佢

就係講緊佢依樣

距背面係鏡面來，幾好J.

Dx15 好抵玩 又平 其實

我都係屌緊佢呢樣

我好想要呢d櫃款

知你叻啦、型啦。記住唔好淘寶啊！

唔知係咪燈光問題，個頭雕唔似

屋企夠唔夠大

唔知我用緊果個，可唔可以合併到

呢D 好似要訂做，不過都可以加塊絨布搞掂~

成個魚缸咁大

根本唔係果回事

唔好嬲，講返figures 你知我地對依D野好敏感嫁la

啲post去得好快

Lm

係，當養魚

而家我每日返工，唔睇冇心情做野

不如直接買個角缸....

魚缸

到時廢老到左..都唔知拎盾好定拎枝矛好啦

度完，凸左1cm 上面書檯

其實我諗過bid 隻 iw ca, 自己裝個shield 上去

我指係圓盾

好想買野呀

買咩

唔知呀 marvel除左47 homemade gg之外無野想追了 等到貨 antman等佢出新 sw又想追anakin

咁追一兩隻玩下先

有咩介紹

照追

db巴收到單之後成日出黎導人

已訂ds2.0 thor 收手等貨lm

why not both，變斯巴達

實物好似 仲有可動眼 玩表情都有排玩

2隻夠玩la?

好多人放黃臂， 如果見到張2千頭我驚我忍唔住

有無人知深水埗邊度有辣雞仔同led燈粒，想幫隻高達加燈

唔怪得對眼怪怪地，原來可動眼

仲有 av4, 慢慢等

鴨寮街

呢張似啲

玩高潮眼

鴨記大把
我以前整電極板，電子野都係果度買野

黎緊會截咩

追兄仲有咩想追

師

追兄都岩

Luke ep6個手袖好難擼上去

上面有教用風筒

依家專心等貨到
無野可以引到我後追既

我以為拆手裝手先有用
原來衫袖都有用
Thx

見到平的咪收下

其實如果可以買部小型模型烘乾機
$40， 又唔會太熱

db巴幾時追野呀

sor9ry
miss咗你個袖字

等出左糧先

karen嗰架幾時多一隻?

有野想追但係無特別一定要

右下係ht 1/6 deluxe version nebula

首頁唔update starwar 訂貨資訊既 ？

無咁癲
有愛先入，專心等IW Line

因為wfc

其實係冇人講唔知幾時派....

睇價錢做人， 如果有平價的我都會買，
但高好多就冇愛lu

有冇巴打有訂

Solo唔洗update 喇

大大唔好批鬥我

show下d display先啦

岩岩先得閒開47 發覺47係真係幾靚

我鍾意46多D
但那有錢

根據經驗 大力出奇蹟

高價收番黎？

無啦 盡可能都唔再後追
追慣左會出事

唔强求
如果比我見到多次starlord 2.0 2500
我會秒要

好想知有冇人儲齊哂infinity stone
Ds 1.0
SL 1.0
Thor 2.0
個堆

仲有Loki 1.0 2.0

Mark4 加黃臂出左貨嗱？

唔係呱

如果佢gamora 有埋心靈寶石就好

幫你轉介去db個邊

我想問新同舊版點分
我徵完有人問我舊版要唔要

膠同合金，新版再舊化

舊版個臂冇舊化
同埋好似係膠人man

唔好要舊版
一來舊，二來真係無咁靚

3星期後仲見你徵緊就幫下你啦

我好weak!!

我都中意46多d

原價 果時岩岩落坑

46

勇度太高質..已經比人翻左個頭改左表情
同ht比爭好遠

46個紅金係靚 但47紅銀又特別

新舊版黃臂點分個盒？

新版未出

新版都未出

新收單咋嘛

fb有3800 秒左先啦

咁新玩係好難想像一張單成3500

今日岀旺角 唔知有咩現貨呢

咁貴
成套野訂價都只係$3920

2樓？

收starlord 2.0..........

驚整爛布
算，唔換發光劍
反而anakin輕鬆換

我一陣食飯諗住落去

剩pepper定mark 9 + pepper?

個度好似得set

我問下only, 唔會爭

諗起就興奮

20樓開始多人

MARK 46換47 唔洗全新
可以加錢都得 有意TG

又有野截

再唔出野我又會忍唔住拎啲錢都後追

唔通開新野訂？

成班米王唔後追唔安樂

係咪 CA 同46 個POST?

今個星期會唔會繼續開solo呢

平手走貨friendly

收左先
自己無都想兄弟有

我都見到，好似有人要,開價2300定2400

想賣隻46換6仔
但一諗到要追返隻 wm都係不了

開多幾隻 綠帽solo 賭輸錢solo

4K頭又有愛既話...考慮下囉
4K尾我就建議3思..............

黎緊7月4，上蟻俠喇

睇完又會想買

佢不如開晒兩隻訂先
我相信哩度好多人讚成

要臨近上映，月尾先有消息

做咩依期個個都想放

46準備跌價

暫時得一隻喺手
隻46對到有d悶

放左去

咁係應該買多隻陪佢，而唔係放左佢

我已經密謀緊放單補錢換 46 47

換啦換啦

有人換我即狗衝

有冇巴打放二手超人1.0

見到想整返隻

咩單

db收左好耐果張

義海價2000幫你收得唔得

無興趣 mk4就有

今日見到有人放呀

你都有啦

我想補返1K炒價

剩mark 4 都2.5果張？
留比有愛的人士

死炒狗

Bee哥唔要我要...！

蜘蛛俠愛回家個BODY 應該淘邊隻想自己整一隻便服版出黎,唔想浪費左個頭

聽聞bd001

有冇巴打有全新civil war scarlet switch/ 步驚雲

正傳luke都可以

買左displAy box

db巴又發功 sw應該開2000~2300大把人放比你

想睇

歸家先，我買巴打推薦最細，280

係

問定先

我有sw，唔放比你

學db巴先
徵47

你另一半係我手

你地拆散左兩公婆重好講

幫推

sw本身0興趣，依加又有

灰色巴，你係咪要?
我唔要啦，我叫條友放俾你 我收左隻全新mk6

bee大早1星期先話棄坑 依加又發功

想用隻MK 45 加錢換 MK 6

個個都想換野

想用貞操換starlord2.0

我有膠mk6

膠MK6 你要好好保護距， FD見到有個防潮珠壓爛PATPAT， 好驚嚇~

留錢訂野

紙做

同一款BOX，

你有呀，覺得點

抵玩，如果會經常換下pose,打開前面塊膠牌有D緊,如果做到趟門就完美啦~

y拍 47 5400

間唔中換隻野

信和有全新，去吧巴打

7字頭 ?

Y拍頭先有隻16xx antman咁快比人買左

邊位會唔會有“la" ??
防唔防到塵

叫人去信和買係咪ON9

唔洗， 6800 蚊。 MK46 / 47 都有貨，全新最後機會啊！

好似擺左好耐?

再去ikea 買led

6800 我唔洗全新 齊件無花無爛我接受到

條LA 好緊，次次都要用D力拉塊膠片落去

6800姐 唔洗7000

我隻antman以前中左sad 個面罩無左磁石

1.0? 就黎出新啦

幾時再開新訂 想要吸美沙酮

cw果隻2.0其實幾靚

solo啱唔啱

Cw成套都靚

靚呀 我都想入 但就黎出新廢事追

我頭先試放隻diecast mark6入黃臂 我覺得放得耐會手軟

餓你一排之後先出一隻咪大把人訂囉

唔訂

見人推到starlord2.0上2700 哭死

到時候乖乖地上去俾錢算啦

無iw訂呀

呢兩日好多徵starlord post

我覺得2.0個頭盔正過1.0同之後3.0嗰種
不過都係唔好再講，講講吓到時又後追

得閒認認真真整張後追list

有愛便要追

追啦 趁依加個價唔太高

全新未開 係唔係想收

後追黎講呢隻算係好易

巴打放幾錢

本身想追yondu
但諗深一層係呢排見你

地po先想追

2700都徵唔到全新mk45

上2星期就得

上2星期都好似唔得

見啲人出到3200 不了

我都想要scarlet witch

3字頭一定唔可以

黃臀 mk4 3700 單都有人要cls

巴打，個地址係？我都想買呀~

早一個星期都仲係2800 記得條炒狗開人2500

皆旺2樓，賣波衫隔離

2800又好平wo

不淺巴，唔該哂

IW熱潮，d炒價算得d乜

冇理由，唔係的話db冇理由徵咁耐

真係賺死候活

真係好想知班頭雕師，一個job收幾錢

炒家賺最多，一張黃臂賺1700

好彩上兩個月收左46 47 $3400一隻

好痴線，好彩我對黃臂免疫

我有隻45想放

候活自己炒啦
開訂兩個月後加價10%
半年再加10%
現貨加到50%

之前有巴打PO過

佢自己會唔會暗地裡炒？

3400收到47

後追懲罰性加價

你可以去買 佢得淨pepper 原價

嘩 用曬前世既運啊 ！

都係不了，今個月無錢

交換玩啊~

二手黎 不過好新 算係咁

果千幾蚊就要用一世的運真係好慘

DX 12都好正！

做乜理個充電寶大陸仔
佢單機

巴打我信你淘架啦

人身攻擊算咩L野啊？

皆旺一樓賣頭雕個間d價ok唔ok，我見佢有red skull個d

特登早收工係公司仆去柴灣落到人地屋企樓下交收 好撚遠

交收咩呀

Mk6

洗唔洗包容埋你呀？人地叫你咪撚講充電寶重要屌返人轉頭叫人咪上淘寶 關你撚事咩

d人拎住d ht番工嫁

又有新post

重有呀 邊句人身攻擊你呀？你係咪大陸人呀？
大陸人咪大陸仔囉 你都叫得我香港仔架

人地叫我咪撚講充電寶，關你撚事咩 睇翻你d post,原來死毒撚來既！

大陸仔
寶你老母
仲難聽過粗口
我屌你老母就寶

你好意思叫香港仔？ 香港新移民仔啊？

你都係講少句野算啦 愈講得多你就愈柒

大陸仔話人新移民
笑撚死

其實而家係咪停收vip，佢個制度係點？

好人好者點會叫人去信和2樓買hottoys

我冇錢ja, 有錢都去信和買
唔駛煩

講笑咁講, 只係話個價太顛~

記得買增高

望開post,
忍唔住出聲.
你想傾ht,
就返你幗家嘅論壇傾
自己講錯嘢
仲大返人轉頭
同共產黨一樣咁惡

仲有親朋戚友，姨媽姑姐，真係fat fat

係咪有巴打有display box

不過佢受歡迎除左手工，我相信都係因為土炮公司，外國都咁受歡迎，做到響哂朵，真係得佢一間

我仲記得，個時佢未做呢d野時，我仲喺佢度買衫，真係估唔倒佢咁樣彈起

應該就無

見到咁多張單有時候都同自己講 當支持下香港出品

聽日出糧上2樓行下先

求淘寶店link

開頭我唔知佢去整呢d公仔，我仲以為佢成間野頂左俾人

唔爭咁懶啦巴打們比哂hints

同埋買岩素體，間間有body色差
同埋d衫fit唔fit身效果都爭得遠

想問吓ht呢排出貨係咪慢左？

HT哩D唔係一向佛系出貨？
緣分到了，自然收到貨

一向都咁上下

好彩咪早出貨
之前冇諗過anakin早出貨
但次日都要等

三上巴
如果，假設，萬一，有機會，我真係後追，篇野對我好有用

一開，係舊磚

諗定好過到時發生左，然後你眼望我眼咁唔知點算 就唔係咁好啦

唉 屌你ss 屌你fb

個地鐵站無冷氣好on9

頂頭好肉酸 拎走個地台好d

我果日都係揸去個巴打屋企樓下交收套workshop
驗完先比錢

今晚問

個櫃預高度40cm應該差唔多
除非你買thanos咁高果d

如果想買單有冇啲咩要注意
見到facebook有2500 Mark 4單想收

無聊整左張display錯誤示範圖

我都係唔鐘意搭地鐵

睇見都覺得迫

用1，2次依個都夠，電阻LED去華輝，和興都有

感謝你 ，我都係搞左ht先

係咪今日我sd出黎佳旺果個呀，個男人好串，問佢野都唔多想應人，見平先sd出黎

遠撚到我唔識搭車返去 咁大個人第一次入小西灣交收

唔該gg巴

你要番邊到啊 接應你

返旺角

Check完隻mark6，連個啡盒都新到無掂過一樣
估唔到放左咁耐都keep得咁好

好多人會放係倉

要左先 再放比我

問左人 118

大口版其實無講到咁差
跳舞版可以自己包膠素體 點玩都得

幾錢

4k尾

唔洗啦 搵到車了

2隻平排橫放放唔到？

Sp版4k尾 ？
比你搞到想收番隻。。

開心入手一隻100%全新mark6
雖然真係遠到hihi 不過都值既

得呀

mark VI 真係好型

46 4k尾，我岩岩收果隻全新mark6平好多

Thx,巴打搞咁多野，又要整LED,打去問下有無得換個頂有LEd好過

佢頂咪有4粒

太耐無留意ironman 6仔普通版要幾多

下星期準備4k

點contact巴打

普通同特別版有乜區別

拎46/47黎換6仔好似好不智
本來唔鐘意個心口

我好鐘意6仔個心口 一睇就認得出係6仔
夠晒特別

3k頭收到 仲有保

有

同埋六仔 比我個感覺真係好紮實

你可以，佢有幾款

灰巴有無野需要回血

似漫畫造型
同紅金比例好過46

返到屋企再搵你，手機就黎無電

灰巴今日話想放47 我等緊狗衝

你想收6仔，吸引巴?

你快d含佢

3k頭收到46 ?
你認真定講笑，巴打

想 依排又未有貨派 想收住先

做咩姐你

講緊VI

難D喎巴打，3k頭收到

Db巴2號?

你開始黎料

我用4仔單換唔換到6仔

你諗多左，除非你張單連黃臂啦 巴打

我果張係黃臂4仔有女神加持畫圈單

咁成隻47都換到啦 值回票價

我到依家都覺得無訂到黃臂一D都唔後悔 得張普通4仔單

曾經有過，47不了

我到目前為止最鐘意都係6仔同50，黃其他都無咁愛

50好型

我都有喎 有4個定5個圈

6仔都好靚，果時未入坑先訂4仔

準備陣間交收隻the new hope Luke

仲有46都幾有愛 不過都係算啦
窮撚只能後追一隻

我訂完成日想放左佢 唔夠愛

有隻加高60cm

你有訂就收到貨先放啦 雖然依家個價都好癲

佢圏果時重一輪嘴講左好多野，講完都巳經唔記得晒佢講咩

依隻個人認為唔抵

係 一直動搖緊我

係 好多野講 搞到我都無心機對單 果陣訂4張 點知佢打錯左3張email

我有後悔，應該有臂無臂都訂，無臂自用，有臂放出去幫補下

有POST你唔用 要走去開GP 無聊

個樣其實好呆

佢想搞小圈子好耐啦 之前重話想開whatsapp group
無人理佢姐

成日笑人後追自己又走去後追
自打嘴巴 同開post個個一樣

我幾撚時有笑人後追?

唔好聊交嗌

唔洗覆依d,巴打
你見我咁耐有覆過佢一句咩

睇下佢講得有無道理既姐 我會接受批評
但係首先你去批評人個樣野有實證先囉 我真係唔知幾時有笑人後追

一睇就知依條友想搵交嗌
睇平時留言就知咩事 直接當乜都睇唔到

𢱑J巴打係有後追，但係無見過佢笑人後追
最多都係戲言幾句（？）

Block 左一了百了
無謂浪費時間

又block多個

ht po咁多顛狗係

你地班仆街唔好再講iron man

睇睇下46真係好型

IM最靚就係46

係，隻46真係越睇越正
好靚

又多人個人問我隻pepper仲要唔要

你隻pepper仲要唔要

根本46 就係無敵 不服格劍

要！！不過今個月無錢，工都未番

我頂 岩岩先話放棄追隻46讓俾其他巴打
你咁樣PO出黎咩意思先， Luis巴

[member]乜都冇訂 諗諗下冇訂
好似係唔係都要既唔係幾好咁[/member］

測試下你愛得有幾深

真

係咪得我覺得47靚過46

全部都唔靚 50最靚

各有所好 我唔鍾意銀色

47 46都好正，考慮下有錢個陣後追

我覺得47等別d囉 唔知點解覺得佢個空頭盔好吸引

+1
好似未上完色，褲都未著就出門口咁
個人意見

[img]
全加啦屌 [/img]

依加45 46 47個價係幾多

ironman紅色嫁ma..

個空頭盔同頭雕最吸晴

2隻都5000頭 btw 46係咪有分普通同特別版

得合金版同PP版

咸魚青菜啦
但無佢成唔到事

呢家比我選多一次 我會入47 係多D野玩

有一隻之後就唔同講法 想入左ca1

46配隊長，47配gg，45配？

所以點解47貴咁多
重有架無人機 雖然地台好柒

奧創

我好似從來無見人放

47特別，貨少，配件吸引

同埋47岩色，46錯色
如果46隻金屬紅上得岩我驚六千都好多人衝

佢講緊地台 ？

地台配埋個隻 ？

好似有現貨 見過人放無盒

內戰ca 同 mk6 睇齊。。cls

47 配空果個頭， 砌隻Tony stark出黎放隔離

型到cls, 有冇巴打賣隻全新$3000比我完夢

50配 ds

原隻免切啦緊係

反而ca我小小想要 但個價令我卻步

吸引巴你放d野好毒

快啲影6仔黎睇 想比你毒

比少少時間我爆20樓隻47比你

其實7子我剩係對mark III 有愛
可惜天生有缺陷，令我慳唔少

召喚db巴，有人放黃臂 ，以後我都諗起你

如果一生人只可以擁有一隻HT嘅Iron man，你哋會揀邊隻？

BB8 BB9E set 派貨

我會等 mk7

1:1 mark1

50

sure 係47

藍燈開甲7，可惜佢已經唔係度

同46

依到係ironman 1/6 1/4 Figures 討論區

老虎咬都係46

見到y拍勁多貨就知乜事

我都等緊mk7

Mk4 + 黃臂

覺得mark v 係最型

好撚想快啲玩50
BTW 我自己最鍾意IM反而IM唔係最早訂個隻

尾2訂個隻，最尾係力架

又係呢句 ，5400睇定d先啦

可惜有隻rey+bb8

我都係 最早反而係巨腸

諗諗下隻力架到時派貨想放走，硬係覺得紫外燈無官圖咁型

50係我第一隻訂嘅Iron man
如果之後出Mark 7應該都會訂埋
睇見而家後追啲價火箭咁就老閪都訂咗先

過多一個月應該6千起

放雷神隔離，照埋佢

睇下到時人地開箱如何先

50睇耐咗 就覺得幾靚

你唔要可以直頭放單比我

個燈好似好弱雞咁嘅
係咪一條線夠做？

我考慮下先，到時有開箱先再諗

佢係得5v 2a output

呢個型dd，但係幾錢先

唔清楚，遲啲出去睇

無人覺得1/6 46 兩條眉毛太粗好礙眼？

我覺得3467個頭最靚

我最愛47>50=6=4>5

法包衝啊，我已經破左自己既誓言

50真係係咪靚咩，重1516緊

認同

但睇佢講好似有得轉做USB比電？
本身覺得射燈好型，但唔知會唔會唔夠光

佢另外可以加配果塊頭頂塊發光板會搞到好似手術室咁 唔鍾意

靚

我係usb，佢個場到時有display比你試效果，我買多個我會揀柔光

47

46/50
流線型無得輸

46 無得輸
47只係多野玩

我應該會買三個打橫拍埋一齊
個remote係咪要另外買
好似冇乜用咁

皆旺一上電梯個間d頭好似幾正，有刻想買幾個自組

係咪出新野 ?

50兩條鬢角去到眼角好古怪

想問下已開 homemade spiderman咩價 想回血

送，我未有電試

有性趣

放比威巴？ 我覺得5000

你好似先收左幾日

慢慢諗，到截訂就知靚唔靚

又後追

係handmade spiderman果套會唔會清楚d

手癢心癢

唔啦 等7月先追埋 出糧追47重傷 6月休養下

訂左先諗靚定唔靚
截左就一定愈睇愈靚

有gotg2 starlord rocket記得搵我

有war machine 記得搵我

休息？antman / wasp等緊你

我剩係想要Rocket 支火神炮

派bb8 set

呢2隻咁食樹皮都要訂埋

你地加油， 雖然我都揾緊starlord

45開始都多人埋手 明明之前二千頭都無人理

如果收全新既46/47，大概幾$算正常？
純粹問吓

@一擊離脫

呢個時勢無5000都唔好諗

我無開post收 慢慢等

我係上面柔光，下面射燈

開番出黎自己j算

想問下各位後追wm1.0合金版4千頭易唔易

我呀！我呀
thanks Arthurkid

之前淘寶淘左個47既空頭

質量如果

如何*

快d7月啦

巴打d 46好正好型 好想追隻玩

冇47唔知但應該冇乜分別

動物節

追啦 心動不如行動

動物節加蟻人加我有錢

好多年無去 為左ht去下啦

抽中左先諗

我諗8月到下年都唔洗訂野
下年就到cm

用電話no.抽?

動物節會場嗰D係咪要抽籤先有得排隊訂

訂埋antman同黃蜂女應該收皮 後唔後追就 我驚我會追埋46

好似係

我淨係avg4再爆隻Loki 1.0加少少配件，您咪又衝

揀你想要乜野再填D簡單資料就ok

講緊今年

想係y拍後追幾隻，有冇邊間黑店要避？

唔要會場版都可以之後上20樓訂

你想要追邊D ?

有冇link 丫巴打

出左糧試徵下
對IM大愛到把持不住

再睇下上幾頁巴打d圖

vgm26，見到1700有啡盒

有愛咪買 有心理準備企屍防爆膠

1700合理？我見原價1500

後追黎講+200已經好好 ?

都算合理 始終人地放出黎bid好難1500
你可以問下佢平小小ge

係咪有啡盒就係100%全新？中sad係咪冇保養？

有睇哂所以先心動 都係果句 遲入坑唔係一定訂哂所有IM
50應該係尾二一隻

原來mark 6個三角型照唔晒

講起果隻，佢係點放到飛行poses,水平咁飛咁重都唔跌

其實the dark knight 入邊 joker 果副啤牌有冇量產過 好想要

又派野 幾時到1:1 groot

收之前都唔知，原來隻luke光劍可以發光，新入坑表示覺得好驚喜

買果陣存貨得番2件 依家冇左

你個個應該係原裝頭

月中/尾

追左幾錢？

我等唔切啦

應該都係全派

似係 佢賣我400幾人仔

訂咗mk50 雷神同thanos

原來你唔係講緊 SW 5 果個

你就好 我都想追多個頭

好想快d撚隻47

用錢換

以前覺得DX11 要套戲係神作,角色死埋先上到 $4800 已經好癲

而家估唔到IM可以去到咁既價

因為im都死緊，死得一年就死晒

放左啲玩具又身痕想上20樓比錢

屌 岩岩睇撚錯46 post以為個post爆撚左 自膠一打

快去，睇住截訂

太大力玩爛左mark6隻右腿腿甲

4800二手...癲

真係有人starlord 換spiderman

可惜我冇全新

一日咋喎

2個鐘ja....

我仲係好想入DX11

冇位放真係最慘
我d im係晒盒入面
輪流擺出黎

塊腿甲痴唔實 聽日買aa膠痴返佢 未玩前都鬆鬆地

砌個櫃啦巴打

一係造市一係就唔識check group

屋企真係好撚細 冇位
劏房

aa 膠解決到
bee 巴， 隻六仔有無我頭先講果d 問題

完全無 成隻野都好健全

11個價同46 47一樣

有冇咁誇

4000會秒

唔講猶自可，而家即刻想收返隻

3500應該收到普通版
上兩星期見人放特別版$3800都無乜人理

即係dx11可以換到46

普通版無左啲乜？

依個位d膠 自己要痴返

少個面具同引爆器

戰損

都唔算玩爛既，用aa膠痴返佢就乜事都無

加多幾舊

隊長依家又長企$三千頭 真係唔知後追邊隻好

諗好要邊幾隻未

點解佢好似隻隻都想要咁

Age of ultron:
Scarlet witch 會場版

Civil war :
Captain
Mk46
Scarlet witch
Black widow

Gotg vol.2:
Rocket (deluxe version)
1:1 groot(1.0/2.0)
Youdu入面隻groot

梗係唔係

因為我都係 我隻pepper決定買，下個月有緣仲係度

我徵
Batman:
Dx09
Bane
Cat woman

Aou:
45

Im3:
Pepper

好采呢個batman我唔鐘意

隻隻都升咁濟

點解hottoys無出peggy carter

Rocket for sure

需求太大 多多貨都消化到

唔特別貴2字頭一定有人放比你
09有人開我1850添，我無錢拒絕左

新POST

脫坑既人少 炒家有財力接脫坑既貨